好想支爆，但相比之下，支国既勢頭十分好

比返個支爆我呀

美帝你爭氣d啦

首先抵制蚑資唔該

以中共個種透明度，就算爆咗，你都未必知